遙遠的它，不可以。。。

遙遠的它，不可以吔金莎。
之後冇心機搵原曲。完

遙遠的牠不可以吃西莎 @老衲

屌你老母油頭毒撚都夠膽喺度開post， 戇鳩弱智兼低能

遙遠的她 彷彿吃雪莎跟我話

樓主五毛，專散播失敗主意，大家可以無視佢。

你嗰垃圾Post已經一大堆人反你了，你以為自己係大多數？？

其實你係任搬龍門冇看清事實嘅可憐蟲囉。